



创意说明:本视频主要靠旁白(画外音)把上/下篇贯穿起来，画面本身可以结合文字和数据具体展示某个工具的特点或为用户带来的价值。




引子重点用数字引出大众熟知的例子，由此引申铸造精品的共识:
1.[百达翡丽]因为对工艺的不懈的追求，创造了单体1728个零部件的传奇，更锻造了手表中的贵族
2.[Trek]因为对传统的不断突破，碳纤维车体改变了环法赛的历史，更包揽了18个世界顶级赛事的冠军
3.[Apple]因为对体验的极致追求，Iphone重新定义了手机，更引发了一年一次的全球浪潮
4.
  
1.上篇:《努力造就精品》

 旁白:我们一直在思考，如今的工具还可以怎样提供更好的服务，为了这个目标，

【特点:挑战领先】
 旁白:我们敢于同对手竞争，挑战业界领先；
【视频材料:Wemind跟业界工具数据对比】

【特点:优化架构】
 旁白:勇于推翻现有架构，只为更牢靠的基础；
【视频材料:TestNow优化架构，重新开发，稳定运行数据展示】

【特点:极致界面】
 旁白:不断打磨工具细节，坚守极致的用户体验；
【视频材料:xx工具在界面上对细节的追求】

【特点:稳定支撑】
 旁白:搭建主备系统，为了持续的无差别服务；
【视频材料:保障服务xxxxx】

【特点:聚焦业务】
 旁白:我们一直在做减法，让用户能更加专注业务;
【视频材料:xxx砍掉不需要的功能xxx】

【特点:贴近用户】
 旁白:数以百计的问卷调查，只为了一个精准特性;
【视频材料:描述xxx工具特性的诞生】

 ........

 旁白:(过度)每一次努力，让我们更贴近用户，每一个信任，让我们更靠近未来；

2.下篇:《智能构筑未来》
旁白:(承接)在未来的路上

【特点:大数据】
 旁白:大数据，帮你发现潜在的业务场景
【视频材料:大数据分析现有的xxxxxx场景】

【特点:移动化】
 旁白:移动互联，助你随时响应，轻松办公
【视频材料:体现移动测试，移动环境搭建等】

【特点:智能】
 旁白:智能体验，让服务超出你的预期；
【视频材料:xxxxx描述未来智能服务】

【结尾】
 旁白:打造智慧研发，从心开始，从更好的开始！
【视频材料:视频主旨，以及部门slogan】
